大波普通樣定平胸靚樣？

大波普通樣

平胸靚樣

我就唔信咁多人揀大波妹

梗係大波

波無得執？

大波

鹽水袋會爆，不了

咁你又話樣可以執

有自體脂肪移植 同真嘅一樣

大波，我34D。一出街立即被所有男人𥄫到實

樣

A cup拎三皮出黎都可以變D cup 仲要係自體脂肪波

你自己普通樣就唔俾人揀大波波？大波有幾好，你自己上yt 心照啦！唔係要講到咁明明白白呀

咁又唔使咁大...
有返咁上下線條我就已經覺得OK

你點講我冇所謂
我諗住第時有閒錢都去整自體脂肪
因為要再睇定啲個副作用

你個例子係大波樣衰&普通樣平胸

Ching食開乜 heidi都普通樣

大波>細波>平胸 靚>普通>醜 3>2>1

計分既話前者有5分後者得4分

大波for sure
利申絲

咁你揀陳偉琪定heidi先